其實新加坡房屋係咪世上公認為最好

外國要地有地 要屋有屋啦

居住面積唔夠北美大
購物消閒又唔夠香港方便，一到夜晚就水靜鵝飛

講到香港贏新加坡咁

太監笑人碌9短

唔笑佢碌鳩就會長啲咩
新加坡就是垃圾

組屋而家都唔平喇
你問我其實香港公屋個模式先係最好
俾我做政府
一定放寬公屋申請門檻兼大量起公屋
公屋好處係平租但不擁有業權
要買樓炒樓就要放棄平租
做人定做樓奴自己揀

連新加坡既房屋政策 都可以畀你條柒頭講到一文不值
腥港 D 自大撚真係無撚敵

on 9

其實新加坡啲公營房屋點解會叫做組屋
個組字係咩意思
諗起中大啲柒頭組爸組媽

可以FF少陣，冇可能。

冇可能係因為香港個結構有問題
個個租公屋邊個會買樓,冇人做樓奴政府咪冇得玩高地價政策,冇高地價政策邊到有錢起大白象益紅色資本

但如果去返沙士個時既景況
話者出現日本式長期衰退通縮
我講既政策就會變得好合理

係d傻閪港奴屋企咁撚細先咁鍾意出夜街，一係就為兩餐做撚到彼星戴月，咁都要拎黎打飛機

住咁撚大咪又係家徒四壁
街又冇得去
hawker centre 啲炒粉又垃圾
開電視只有mediacorp嘅浮誇演技洗腦坡音膠劇

私人空間都無，唔晚晚鬧交都已經幸福家庭啦

日撚日拎住個樓價打飛機囉
日日計住樓價又升左幾多, 之後就自 high 啦, 香港點好點好乜柒乜柒

Daddy 有父幹既, 咪幸福家庭囉
廿歲仔就可以去竹飛買新樓啦
之後又可以同報紙佬講, daddy 出(七成)首期, 我供 幾撚威威

新加坡高稅率喎

咁都有得屌？

歐洲/日本夠高啦，係計就計除稅後生活水平。

香港嘅房屋政策係仆街
但係點都唔會得出星洲係「最好」嘅結論

講好，德國租務管制點都好過新加坡咁俾政府鎖住舊錢、仲要俾政府無監管咁亂 fing
仲好啲嘅，梗係好似杜拜嗰啲咁，每個成年人都會有一塊地同一筆政府錢起樓啦

德國北歐嗰啲先至

唔係，再加上新加坡悶到仆街，一d都唔好住
利申:係個邊有屋

港哩寵慣晒屋企樓下有seven或食宵夜先叫方便

有4個冇樓既港豬負皮左